返左幾日工已經唔想返是咪失敗

中學畢業就已經返緊工
不過係垃圾pt 黎
唔算好辛苦

跟住個心仲想玩
所以一抖就抖左半年有多
有朋友介紹就去左返工
咁返左幾日真係好撚攰
係個心未返黎定已經玩厭左

琴日已經交左信
想搵錢又唔辛苦既工香港其實有冇

有 收租
不過要父幹 你有無先？
無就努力返工啦

就係冇
唔係唔辛苦得
可能呢排發生好多野
個心都唔喺度

藉口

原本返咩工

有咩工揾到錢又唔辛苦，你舉下例子先問香港有冇好冇？

當你仲想玩，年薪幾高都係假

same
前排做左幾日
一路做一路忍住叫自己唔好喊

好多
個陣中學雞試過派傳單
炒散

跟住又做過廚
裝修
it狗
design

最近有朋友叫我去做倉
唔洗對人

唔係唔辛苦得
我係好怕人事個種人

之前做到去管理層
我上面叫我試下睇實佢地
但我唔敢去叫
樣樣野都係自己做返

係咪我自己未到班去管理

做咩喊既

心理問題。。

壓力？喺邊

應該唔係壓力
一路做一路淨係好想喊

我都試過
好攰

唔啱做就搵過第二份算啦

做大便利店

都要人地肯請先得架

日日都想轉到工

曾經有冇做過一份工比人讚
搵返成功感再嚟過啦巴打